=== 시뮬레이션 시작: 2025-06-07 16:41:00 ===

[c6f34949-0cf8-4ba1-a843-ad9d1141f4cc] ✅ time: 2.42s
Q: 가루세제는 자동 투입 장치에 넣을 수 있나요?
A: 설명서에 따르면 가루세제는 사용하지 않아야 합니다.
------------------------------
[e736af24-9943-431f-bf27-609a1d110cbf] ✅ time: 2.61s
Q: 캠핑카나 선박 등에 설치해도 되나요?
A: 캠핑카, 선박, 비행기 등의 내부에 제품을 설치하지 마세요.
------------------------------
[841c6fd6-0370-46fa-9d95-83b4da4c1a9e] ✅ time: 2.65s
Q: 세탁 전 확인사항은 어떤 것이 있나요?
A: 세탁 전에는 세탁물에 부착된 라벨과 취급 표시를 반드시 확인해야 합니다.
------------------------------
[d332762c-a66a-447a-8272-3bd938f9b042] ✅ time: 2.81s
Q: 제품 설치는 사용자가 직접 해도 되나요?
A: 설명서에 따르면 전문 기사에게 설치를 의뢰하는 것이 좋습니다. 직접 설치하는 것은 권장하지 않습니다.
------------------------------
[169a25c2-c15a-4793-8a98-7a07ed42adab] ✅ time: 2.84s
Q: 건조 중 제품 문을 열면 어떻게 되나요?
A: 건조기 문을 동작 중에 열지 마세요. 내부 온도가 고온이므로 안전사고의 위험이 있습니다.
------------------------------
[3348bac3-53ce-49bd-bb44-4b3ec4868f60] ✅ time: 3.15s
Q: 통세척 코스에 세제 넣어도 되나요?
A: 통세척 코스(통세척 또는 무세제 통세척+) 에는 절대 세제를 넣지 마세요. 세제를 넣으면 이상이 발생할 수 있습니다.
------------------------------
[bdbef040-129c-4600-b2a5-016c76249732] ✅ time: 3.22s
Q: 세제를 자동으로 넣을 수 있나요?
A: 네, 선택세제함을 중성세제로 설정하면 자동으로 세제가 투입됩니다. 또한 선택세제함에서 원하는 세제 종류를 선택하면 자동 투입이 가능합니다.
------------------------------
[c2abdae9-ad77-4163-bbc8-be43ce899531] ✅ time: 3.63s
Q: 세탁 및 건조할 수 없는 세탁물은?
A: 두껍고 딱딱한 매트, 목침과 같은 단단한 침구류, 전기담요, 전기요, 카펫, 나일론 등 세탁이나 건조 가능하다는 표시가 있더라도 건조기 사용 금지.
------------------------------
[9d083172-be19-4b3e-8047-83ee58f9f0cd] ✅ time: 4.77s
Q: 어떤 상황에서 전원을 차단하고 서비스센터에 연락해야 하나요?
A: 설명서에는 두 가지 상황을 명시합니다. 첫째, 가전제품의 이상으로 감전이나 화재가 발생할 우려가 있는 경우입니다. 둘째, 수리나 재설치가 필요한 경우입니다.  이 두 가지 상황 모두 전원 스위치를 끄고 콘센트에서 플러그를 뽑은 후, 구매처 또는 서비스센터에 연락하여 점검을 받으세요.
------------------------------
[3bf03993-8d9d-4004-b643-c13e3bed20be] ✅ time: 5.53s
Q: 어떤 장소에 설치하면 안 되나요?
A: 영하의 온도가 될 수 있는 장소, 목욕탕, 비바람에 노출된 곳, 물이 튀는 곳, 지진 시 방해가 될 수 있는 곳, 제품 문을 완전히 열 수 없는 곳, 열기구 또는 열에 약한 물건 근처, 습기, 기름, 먼지가 많은 곳, 직사광선 및 물이 닿는 곳, 가스 누출 가능성이 있는 곳, 전기난로, 촛불, 모기향 등 화기가 있는 곳에 설치하면 안 됩니다.
------------------------------

 평균 응답 시간: 3.36초 (성공 10 / 10개)
